# ビューのレイアウト
* 次にレイアウトを調整します

## ３つのボタンをスタックに入れる
* 計算機の所でも使った、スタックに３つのボタンを入れます
    1. 3つのボタンを shift キーを押しながら選択する
    2. スタックに入れるボタンを押す
    3. スタックを選択して、アトリビュートインスペクタで均等配置にする

    |項目    |設定値     |
    |--------|-----------|
    |Distribution|Full Equally |


## AutoLayoutの制約の設定

* 以下の制約を追加してレイアウトします
   
|部品       |制約                  |
|------------|---------------------|
|ラベル     |コンテナの上からの距離:100ポイント  横幅はコンテナ一杯に広げる  |
|ボタンのスタック |コンテナの下からの距離:100ポイント　横幅はコンテナ一杯に広げる |





